屌 又發作

係咁喊

攬收聲

用愛膚堅啦

🚬

喊乜呀